西鐵做冷氣班巴打真係反撚常

冬天開到凍一凍 方死凍唔死你咁
夏天教到熱一熱 驚死啲人熱唔死
我屌你老母 仲有美孚條死人走廊
一係唔撚開，一係開咗等於無開

做冷氣啲巴打返緊工？

係地鐵自己決定開幾大，關做冷氣果班咩事

西鐵站一向虐待市民

有名你叫西鐵啦都

唔好衝出黎柒啦屌你老母

朝早凍到仆街

西鐵係地鐵?

閪鐵

輕鐵仲仆街，冬天都開大冷氣，痴撚線
最憎搭輕鐵

西鐵個冷氣冬天都好撚熱喎

agger

連登仔思維 呢個世界無自動化存在

夏天 天氣熱 fing條j太快 自己都中暑
冬天 天氣涼 fing條j都無咁熱

所以夏天唔夠涼 冬天太涼

睇多次標題先啦 衝出黎

同我地講沒用架

屌你老母

所以你搭巴士返學算啦

打撚死你